今次仆街，聽日有測驗

仲未溫哂，好撚眼訓

訓啦

訓啦垃圾

出貓 請槍

如果緊張gpa既就通頂啦

訓啦垃圾屌你老母

more